Exercicio de Laboratório de Programação.

- construtor
- atributos
- modificadores de acesso (private, public, ...)
- métodos de acesso de tipos getter e setter
- mais três métodos de classe

A classe Teste deve apresentar um array de cinco objetos de cada classe.